冇能力咪X踢歐聯啦

我都入啦

六日子俾下面米笑

笑撚死
英撚未來
曼城美斯

真

食💩啦

里昂贏到曼城，我食兩次屎

拜仁贏到巴塞，我食屎